企业结构
----------------------------------------

.. image:: images/mr_struct.png
   :scale: 55%

#. 北京山河 公司代码: BJMR

#. 上海山河 公司代码: SHMR

#. 成本控制范围: MR00

#. 信贷控制范围: MR00



CONFIG
========================================
#. 基本设定	定义mySAP系统中的国家	SPRO:SAP Netweaver - General Settings - 定义国家 - 定义mySAP系统中的国家

#. 基本设定	设置国家特定的检查	SPRO:SAP Netweaver - General Settings - 定义国家 - 设置国家特定的检查

#. 基本设定	检查货币代码	SPRO:SAP Netweaver - General Settings - 货币 - 检查货币代码

#. 企业结构	维护财务管理区	SPRO:企业结构 - 定义 - 财务会计 - 维护财务管理区

#. 企业结构	创建信贷控制范围	SPRO:企业结构 - 定义 - 财务会计 -定义信贷控制范围

#. 企业结构	创建公司代码	SPRO:企业结构 - 定义 - 财务会计 - 编辑，复制，删除，检查公司代码

#. 企业结构	分配公司代码到财务管理区	SPRO:企业结构 - 分配 - 财务会计 - 给财务管理区分配公司代码

#. 企业结构	分配公司代码到信贷控制范围	SPRO:企业结构 - 分配 - 财务会计 - 给信贷控制区分配公司代码

#. 总账会计	创建会计科目表	SPRO:财务会计(新) - 总账会计核算(新) - 主数据 - 总帐科目 - 准备 - 编辑科目表清单

#. 总账会计	分配科目表到公司代码	SPRO:财务会计(新) - 总账会计核算(新) - 主数据 - 总帐科目 - 准备 - 将科目表分配给公司代码

#. 总账会计	定义会计年度变式	SPRO:财务会计(新) - 财务会计的全局设置(新) - 分类帐 -会计年度和过帐期间 - 维护会计年度变式(维护缩短的会计年度)

#. 总账会计	分配会计年度变式到公司	SPRO:财务会计(新) - 财务会计的全局设置(新) - 分类帐 -会计年度和过帐期间 - 向一个会计年度变式分配给公司

#. 企业结构	维护成本控制范围	SPRO:企业结构 - 定义 - 控制 - 维护成本控制范围

#. 企业结构	维护成本控制范围-分配公司代码	SPRO:控制 - 一般控制 - 组织结构 - 维护成本控制范围

#. 企业结构	分配公司代码到成本控制范围	SPRO:企业结构 - 分配 - 控制 - 给公司代码分配给控制范围



